# แนะนำครั้งแรกกับภาคหนังโรงWarcraft The Beginning Warcraft #
มีโอกาสได้ดูภาพยนตร์กำเนิดศึกสองพิภพหรือในชื่อว่าออกตัวก่อนว่าไม่เคยเล่นเกมและไม่รู้เรื่องราวโลกของมาก่อนคิดว่าต้องเป็นอุปสรรคต่อการซึมซับเรื่องราวแน่ซึ่งในการพูดคุยกันระหว่างตัวละครก็มีบ้างที่รู้สึกไม่เข้าใจแต่อรรถรสความสนุกมาเต็มที่คนไม่เคยเล่นเกมก็ดูได้สนุกด้วยแถมน้ำตาไหลในบางช่วงบางตอนทำมาจากเกมภาคแรก
ออร์คต้องทำสงครามเพื่อความอยู่รอดเพราะแผ่นดินออร์คล่มสลายสิ่งแวดล้อมตายหมดจนออร์คไม่สามารถดำรงชีวิตอยู่ได้ต้องใช้อาคมเฟลเปิดประตูไปสู่อาณาจักรอาเซร็อธของมนุษย์และพาออร์คเข้าสู่สงครามแย่งชิงดินแดนคนที่ใช้อาคมเฟลไม่เพียงต้องแข็งแกร่งแต่อาคมเฟลมาจากพลังชีวิตของสิ่งมีชีวิตทั้งมวลนั่นหมายความว่าเมื่อไรก็ตามที่ใช้คาถาเฟลเมื่อนั้นต้องมีการคร่าเอาชีวิตเกิดขึ้น
นำไปสู่ความซับซ้อนว่าการทำสงครามคือคำตอบที่ดีที่สุดต่อการอยู่รอดจริงหรือคิดว่าคอเกมก็น่าจะชอบเพราะผู้กำกับดันแคนโจนส์นอกจากฝากฝีมือไว้ในหนังจำนวนหนึ่งเขายังรักเกมมากด้วยเป็นหนึ่งในหนังที่โจนส์กำกับซึ่งผู้เขียนชอบมากหนังเข้าวันนี้พ.ค.วันแรกจากเดิมที่กำหนดฉายในต้นเดือนมิถุนายนแต่ขยับวันฉายเร็วขึ้นกระแสหนังตอนนี้ออกมาดีทีเดียวคะแนนล่าสุดในได้ถึงเต็ม
ใครดูมาแล้วแชร์ความรู้สึกในกล่องคอมเม้นท์ได้เลย
Warcraft Warcraft The Beginning Warcraft Warcraft The Beginning Warcraft Fel Warcraft Source Code IMDb 